想開新號碼人仔台(經常中港兩邊走)

本身自己已經係人仔客戶,想開多個號碼,有無巴打推介下